死神BLEACH漫畫分別

睇左BLEACH漫畫20幾卷後睇返動畫發覺啲劇情好唔同。漫畫本身講到去虛圈搵巨乳井上。而動畫講吸靈族。究竟睇漫定動好啲 ？

動畫當時為左唔追上漫畫進度出左好多原創, 睇唔明係正常
劇情上淨係睇漫畫係完全無問題,因為漫畫先係原作
死神動畫其實做得好唔錯,尤其係前期未追上漫畫進度果陣, 藝術風格好出色, 音樂方面op ed 都係當時既熱門, 動畫既作畫分鏡都又彌補左久保唔識畫動態打鬥畫既弱點, 總之係好出色既動畫,有時間可以睇埋
不過動畫後面一集廿幾分鐘有五至十分鐘都係回顧同其他唔關事既corner, 可以飛哂佢, 原創劇情好唔好睇就見仁見智啦, 飛埋都唔會有咩大問題,都係同漫畫一樣

咁由邊集起會跟返漫畫？ 動版原創劇性我覺得麻麻地。比較想睇漫畫既故仔。但漫畫既打鬥分段有時真係睇唔明

請善用google以及wiki

打幾個keyword就搵到既野好心就自己黎啦